天氣咁熱，環保撚扑野嗰陣係咪照樣開冷氣？

扑完咪好撚臭

照樣唔開冷氣

唔開冷氣得咩？

去自然凍既地方扑咪得洗咩煩